點解著親牛仔褲條褲個膝頭部位會一舊舊?

但係條牛仔褲已經係緊身款
長度又岩岩好
點解都會咁 ?

我以為得我一個先會咁

得你兩個係咁

冇圖冇真相，點為之一舊舊？

膝頭位鬆左？

膝頭位好似有個護膝咁

條腿唔夠直/ o形腳

咁點算好

同問

唔想有護膝你不如著返西褲算啦。

同蝗一樣成日踎低所以著鬆晒

正解

因為你太肥,着直筒牛就冇事

其實都係主觀性問題
有人就係鍾意呢種立體感
亦唔係人人都可以著到呢種立體感
火柴腳就點都著唔到呢種效果
你覺得難睇係因為你對腳比例或樓上所講O形腳

你坐低拉高左褲腳 企起身條褲太緊唔識自己跌返落去咪一舊野囉

其實除左你應該無人會留意

Thats the point 有時係太Skinny 令到塊布緊得濟